（CU/BU音樂系）Jupas Interview

想問下有冇人知中大同浸大音樂系interview嘅流程同埋大概會考啲咩？

利申：幫人問

Lm